希望大家停一停諗一諗，成件事會唔會變咗質？

首先我係支持撤回逃犯條例，兩次遊行都有去，但當望到今日嘅情況，大家係咪應該停一停諗一諗？

首先，我對柒婆、各個政府官員對今次撤回逃犯條例嘅行動同反應都覺得好On9，完全無當我地200萬零一人嘅訴求係一回事，對五大訴求無一回應，好似錄音機咁答;

我絕對明白我地係想表達我地嘅訴求比政府知，但我今日就係度諗...真係有需要做到今日呢個地步？
以下幾點係我嘅觀點

1.堵塞警察總部
我絕對明白當日黑警嘅行為絕對係可恥，冇可能用咁樣嘅方式對待香港市民！
我明白你哋想收回”暴動”定性同要求盧偉聰出黎交代，但而家我地咁做同佢地有咩分別？
警察總部裏面，除咗警察之外總有一啲文員或者其他工作嘅人員，佢哋係無辜嘅，咁樣唔比人返屋企咁樣真係”和平”;
同埋坦白講有唔少警察其實只係為咗份糧，返工等放工，做一個正常嘅職務，當然當中都有一啲喪心病狂嘅黑警，但我相信大部份警察都只係當一份工咁返，而家唔俾人地返屋企，比着你無得見你嘅家人你會點？

2.停止稅務局及入境事務大樓運作
我明白你哋想同政府施壓，但真係有需要做到呢步？
稅務局同入境事務大樓入邊返工嘅人絕對係無辜！
入面嘅員工根本冇做過任何事但就俾你地搞到無電梯搭，連正常嘅運作都做唔到

而最最最無辜嘅一定係需要呢兩個政府機構服務嘅普通香港市民，其實每日都好多人需要呢兩個政府機構去服務，例如整護照、身分證、各種關於稅項嘅問題...等等，設身處地諗下假設你哋需要呢種服務但因為你地想表達你嘅訴求而令到香港市民不能享有服務，其實真係好無辜

3.日後嘅後果
你們今日嘅行為，無錯係可以表達到你哋嘅訴求，但你地可以思考一下日後嘅後果

首先經濟，恆指絕對係一個具參考價值嘅數據分析，相信恆指嘅高低幾乎定義左經濟嘅好或差，發生咁樣嘅政治事件，經濟一定唔會好...星期一恆生指數好大機會會跌，
經濟唔好嘅時候，民不聊生，失業率上升...等等
相信今日嘅行動大部份都係未出黎社會工作嘅學生，其實你哋有冇諗過經濟差對我地香港呢一個金融城市來講係一個好大嘅影響，對我哋嘅生活、我地父母嘅工作都息息相關，絕對會影響我哋大家嘅生計，到時成個香港唔單止政治方面係全部都會有問題繼而誕生;

次要係民生，無可否認今次黑警對市民嘅做法絕對係過分左！但我哋而家嘅行為好明顯係”唔怕警察”，

“唔怕警察”，希望大家唔好睇少呢4隻字！

可能你哋會話: 屌！d黑警當日咁佢我哋市民好撚過分，！
呢方面我絕對認同，但係而家嘅行為好明顯係”唔怕警察”，而咁樣做代表住”唔怕執法者”，大家可以想像一下當一個政府一個社會，市民唔怕執法者嘅時候係幾咁恐怖？
舉個例子:假設你無啦啦比黑社會打，你想搵執法者幫你嘅時候，你發覺黑社會完全唔驚警察，警察幫唔到你，你仍然比人不法對待
難道你覺得靠我哋咁自私自利嘅香港人，見你比人打會幫你？而唔係拎部手機出嚟影相拍片？
當整個社會，無人怕執法者，可以無法無天嘅時候，咁樣仲係香港？咁樣仲係一個社會？
我相信你地今日俾人打劫第一時間都會係搵警察...但而家個賊人唔怕警察，成件事係幾咁恐怖

最後民心方面，連續兩個weekend嘅遊行，冇錯係好成功團結到香港人，但當中相信有不少都係中間派，即係最典型嘅香港人你唔阻到佢生計，佢唔會理你，但今日嘅行為絕絕對對係影響到香港人嘅日常生活，坦白講我相信有唔少人對你地今日嘅行為都會有反感，我亦都係其中一個...因為將心比己你影響到我而家日常嘅生活
當大家爭取到二百萬人上街嘅時候，得到全港大部份人嘅支持，但今日嘅行動相信一定有一部份嘅人覺得太過進取，由支持你地變無意見或反對

以上係用手機打有錯字請見諒
以上小弟小小愚見，小弟只係一個小小嘅香港人打工仔，我相信大部份嘅香港人只要唔影響佢哋嘅生計日常生活之下，絕對係支持你哋嘅！
不過希望大家停一停諗一諗，成件事會唔會變咗質？

我哋最終嘅目的係希望政府 撤回逃犯條例！而並唔係搞到成個社會扭曲晒...

香港加油！

CHING你唔叫林鄭停一停諗一諗
去指責比人壓逼既人 唔去指責壓逼者

收皮啦屌你老母

唔知你真心on9定點
103，612，200+1，620死線
我哋做咗咁多，得到啲咩？
我哋手上仲有咩談判籌碼？
我哋目標只有增加，但好肯定冇變過

林鄭停一停諗一諗我相信每日都有人叫緊，好明顯佢唔會有任何反應

大部份今日行動嘅市民都係學生，但當你哋嘅行動影響到市民日常生活嘅時候，我只係希望學生們可以好好諗下後果...

其實會唔會有啲更好嘅方法，唔影響到市民日常生活嘅情況之下，能夠令到林鄭聽大家意見

例如多啲人做選民

而家仲剩係撤回逃犯條例，唔好傻啦
如果612 之前，OKAY
而家警權過曬界呢單野仲大獲過7婆
你推到7婆下台，咪又係阿爺欽點返一個
但而家警察係制度問題，一定要逼到警方正面回應

不過前線真係小心，留住有用之身，加油

勿分化

但當你不斷增加目標嘅時候，政府應承咗你，你哋想一得一、想二得二，當一個社會冇咗法治管制，咁樣仲係一個社會？

Ching你用返殘體嘅話同大陸嘅垃圾文無分別....

我絕對明白而家警權真係過晒界，要逼到警方正面回應，但我希望前提係唔好影響到普通市民嘅日常生活，

同埋希望大家可以一齊思考一下除咗今日呢個方法之外仲有其他更加好嘅方法？

得左一先呀唔該 一都未撚有
現時民意係理解示威活動 認為應該由政府回應訴求
係政府唔撚回應先影響佢地

如果你係咁認為嘅咁我都冇說話好講，只係當你哋嘅行為影響到普通市民嘅生活嘅時候，普通市民會點諗？

又係無辜論，打份工論
真係垃撚圾

我明白，所以歸根究底都係政府嘅錯！
但黑警裏邊都有好人，警察總部裏面都總有唔係警察嘅人，佢哋係無辜嘅

冇

如果咁樣就可以搞到民不聊生同失業率上升，咁本身個經濟都唔會好得去邊。同埋你到底係點樣推論到而家係唔怕警察？真係唔怕嘅就一早衝咗入去啦

冇 逆向思維諗下 你係差佬會點先有壓力？

納粹德軍都有好人，二戰日軍都有唔係軍人，佢地係無辜既

我唔係富二代，咁其實我都要養家...，當行動影響到我生計嘅時候，我自然會有意見

啱，支那化之後你入勞改營慢慢養家啦

乜撚都無辜 你唔去同黑警講下612和平集會果班市民都係無辜?
屌你老母

點解你會將影響到市民呢件事歸咎於示威者而唔係問題根源（施政者）本身？
試問如果政府肯聽市民訴求
會有咁多人嫌錢嫌時間多以漸進嘅方式逼政府妥協咩？
唔通啲示威者本身唔洗返工？無自己嘢做？
點解你唔諗深啲其實啲示威者都作出咗自己應有嘅犧牲
再講和平訴求有用嘅話就唔會有612之後嘅616 621
根本唔阻到香港經濟或者運作 政府一舊屎都唔撚會俾你

Up乜鳩

圍堵警察總部，咁樣真係怕？

如果佢地係好人 咁個壓力就應該係由佢地推返比佢地一哥出黎面對 而唔係怪責我地示威者

講真上級見事態唔對，大機構都會比員工多點彈性，例如提早收工，容許遲到，在家工作等。大傳媒都有報啦，你話警方完全唔知無人信。

警方高層由得前線被困，然後電視上又把責任推到前線的即時判斷，難道不是強迫前線做磨心嗎？

仲有，唔係市民影響你，係個仆街政府影響你
你倒果為因，無撚病呀嘛?

你唔洗理恆指 恆指既單日升跌只在乎曾經大戶想點

你都未撚訓醒架wo，兩次超大型遊行政府都當市民無到，有人肯挺身而出反抗呢條影響全個社會既惡法，感激都黎唔切啦，你重可以顧住所謂既正常生活？

唔怕洗叫你出黎消毒

警察應該保護市民， 邊個變質先？

咪係隔離lock road啲酒吧仲係勁多人
點解？因為知香港人高質呀

無聽過DQ?

唔認同但肯定好多人咁諗
要諗諗點打輿論戰

裡面d 公墓員係無辜
咁上兩個星期上街既人就唔撚無辜咩屌你
三十幾度熱走出嚟同人逼 幾十條友d 汗水hi 嚟hi 去你估係貪好玩

釋放義士!!

[深度分析]香港人的勝利方程式

一句答哂你，主動權從來都係當權者手上，從來只有官逼民反，唔該如果你有心，就出黎支持左先

我都知道我嘅意見會惹人反感，但大家都知道而家警察總部入邊係磨心嘅時候，點解唔去圍堵禮賓府？

五毛

發夢見到絕大部分文職係1pm-2pm已經走撚晒

咁怕後果返大灣區發展啦

為左公義都要做架屌你老母 唔通乜都唔做呀

Blame the victimsssssss

如果示威真係同恆指完全掛勾的話，今個星期恆指就唔會重返到250天線啦，應該要破埋之前26700的底加枝大陰一野破底啦

經濟你講得無錯係有影響，但係大多投資者睇到逃犯條例過左就真係對整體香港經濟資本市場有重大衝擊，規模之大難以想像，你睇高銀撻啟德地就知真係過長期香港經濟真係玩完。
另外，短短幾日的示威對恆指可以有幾大衝擊同埋做成咩重大經濟影響

相信如果短期的陣痛能換來長期的安穩，大多數人都會放手一博

其實林鄭都係打份工
Peace ok?

有撚用?
就係要佢地覺得煩覺得羞辱。

三毛技窮咪撚再扮理性討論，全撚部歪理。

以上意見肯定唔止我一個咁諗，其實大家都係想香港好，我只係希望大家可以聽下唔同人嘅意見，唔好一面反

你算鳩數啦打篇垃圾文 香港就係有你呢d蠢人先搞到咁

意見要聽，你依啲歪理就免啦

示威人士就冇人係無辜？
幾多和理非被迫食催淚彈？
幾多前線要用自己條命黎保護身後唔識嘅人？
你可憐啲狗 點解又唔可憐下保護人 但俾人拉左嘅人？
唔理你係咪分化五毛 唔識 分清楚邊個係正方反方
唔好幫個賊諗埋點解佢要偷野 好慘咁

唔好傻啦 個市係由共產黨去干預 佢話升就升 跌就跌 你唔會估到

稅局影響恆指 屌你 讀左啲乜撚野書

你智商有冇50？

無辜？
你瞓撚醒未呀
出面所有人犧牲自己時間 暴曬一日 係為咗香港人呀
佢哋又無唔無辜呀
抗爭有成本㗎
依家最辛苦嗰樣嘢人哋幫你頂緊咋 要還少少嘢啫
有幾無辜呀？
成果你地冇份享受㗎？
義士們應份㗎？

一早分曬紅海比埋條路你啦原來係黑警自己封實道門唔比救護員入去，再老屈係示威者唔比救護員入去

屌你老母，班毅進仔射鳩我地果時有冇諗過大家都係好人？

屌 冇燒車打警犬都叫進取 咁大家留返喺屋企抗爭啦

你覺得咁多人走出黎係為咩 唔通係冇野做走出去？首先你要搞清楚 你而家面對緊係一個唔會聽民意的政府 去到今時今日 依然唔肯講出話撤回 唔理依樣 仲有一班比人拉到的義士呢？我諗冇人會專登去阻礙到其他人

你覺得警察係磨心？
佢地自甘墮落做林病打手

你連班打手都敵唔過點逼到林病出聲？
咁佢次次出差佬打頭陣我地永遠退？

入境處＋稅務大樓嗰班不知幾happy,要搞身份證護照可以去第二間搞

你打呢篇野收幾錢 幾有心機
不過打個陣應該冇撚用過個閪腦

我相信入面既人
一定唔會

快啲去支持林鄭 林鄭需要你高薪請網絡打手

相信今日嘅行動大部份都係未出黎社會工作嘅學生

利申：在職人士

五毛黎，撚會講依啲

大家好收佢皮
唔好俾佢上熱門
膠嚟

認真果句
你收皮啦

比黑警打機率大啲定比黑社會打機率大啲呀大佬
緊係黑警啦屌 咪撚再推垃圾post

你都on撚9 比黑警打多兩獲醒下啦去

其實你留意下恆指先，邊到跌，依家先上番2萬8，早一排低位2萬7，恆指唔會因爲你示威遊行有好大影響

補充多少少 果堆公務員提早收工對成個香港影響只係好細好唔好 入境果面果啲處理既數量多極去得邊 連交通都冇乜影響到 影響到香港賺少幾多錢呀 你估呢啲咁少事就會影響到恆指？ 你搞死中銀果陣就得

選民 選邊個出嚟？
弱智真係有樣睇
唔沖淨圍都要俾你屌
扮曬問問問咁
我屌你老母啊我投啲票俾人DQ曬啦

支持樓主
不過果班人一定屌爆你唔認同你
仲咁辛苦樓主打咁多字

就算比佢地推番政權，之後咪又會自己搵新敵人出黎互相攻擊。

買定花生睇佢地圍解x軍總部吧

垃圾文
Too long don’t read

on9，個撚個都無辜，邊撚個關心被捕人士，咁關心對家關心你既戰友啦

果種警察自己打出黎 偽中立既味滲曬出黎喇
唔好咁着跡啦

出一出黎 我諗你會明

樓主你係咪返工返到變左弱智？？？？

啱呀，如果佢覺得示威遊行對恆指有重大負面影響，唔好講咁多今晚就沽張大期，星期一仲唔等收錢

乜撚嘢都你明白你明白，你真係明白就唔會打咁撚大篇垃圾文啦！
BTW 明你老母！

其實到依家應承咗啲乜

恆指你可以放心
不嬲出利淡消息都爆升

第1點覺得你係怪緊受害者
第2點覺得你係活係自己世界入面，連入面d公務員諗緊乜都代入埋
第3點不如你睇清楚市場運作先

我地企撚左成日 盧蛇都係度龜縮
記招都唔開番個
你唔屌佢搞到我地冇教好訓？

唔敢打個x字驚扣糧?

就係要有所謂既“後果”先會有效果，雖然宜家個政府都理鳩得你死。已經唔係追求自由，而係捍衛僅餘既權利。

係到講埋晒d歪理 變乜撚野質 依件事發展到咁係當權者錯 點解反而仲會用幫班錯撚左的人的諗法去諗野

你究竟明唔撚明點解要圍堵狗竇先？

樓主咁諗唔諗到點樣令政府回應到我地200萬人的訴求？
我可以講，做得抗爭一定有影響到人，只係範圍同人數問題

講真大家都要明白，有人真係手停口停。呢個月無收入，咁呢個月係唔係唔需要食飯？家用呢？

無錢都無辦法坐地鐵出黎示威啦。

請大家集中反針對領導層，係佢地要企出黎談判，出黎解話，出黎回應市民訴求。你老細出黎講野，作為下屬點會唔行埋一邊？

出得黎做野既人就會明白，反工真係大曬。你媽唔煮飯你都無飯食。

回到修例，正因為大家擔心修例影響經濟，影響自己賺錢搵食，先會咁多人企出黎。依家有部份人可能收貨林鄭講個套已停止修例，呢個時候我地就要強調點解還要抗爭：

1. 要求全面收回暴動定性：今次林鄭肯（暫）停，係因為好多人的付出，我地一定唔可以由得付出既人孤獨面對被抽後算賬，否則以後誰肯企出黎付出？
2. 一定要跟進陳醫生透露醫警合作的系統，呢個涉及廣大市民的私隱，而且警方同醫管局好明顯已自相矛盾，要比壓力繼續跟進！

612 你當日係邊?
D兄弟俾狗咬又唔見你即時出黎幫拖?
自撚私的典型

樓主呢d人係香港民主自由嘅最大阻力

有咩方法

on99

大家表達唔同意見絕對無問題，我都預咗俾人怒屌

我表達完意見我都會收皮，但遊行我都一定會照出

大部份香港人心目中最大既抗爭就係和平遊行

正面抽擊

係丫
你打齊佢我過足一蚊比你

唔洗客氣，依家可以直接收皮喇。

其實唔止樓主
似乎好多終極和理非都覺得「就算訴求岩都唔可以影響到其他人嘅生活」
但其實只要係以體制(e.g. 投訴/議會/...)以外嘅方式去改變社會
就一定會影響到其他人嘅生活
而我地就係因為呢個體制不公 別無他法 先要選擇體制外嘅方法(e.g. 佔領)
如果send封投訴信 遊下行就可以改變社會 今日冇人會咁傻行出嚟
如果要改變就要有所犧牲 咁就唯有選擇犧牲

咁你不如直接收皮啦 仲講咁多做咩 單純覺得暫緩條例就贏撚左？

今日應該被指鬧ge係壓迫人民ge 政權，而唔係被壓迫ge 人民。

你見到李家照係立法會個表現，條氣順咩？

快過，唔過死全家

變質到去推倒垃圾政府
原本係想政府聆聽民意 但每次都讀稿
咁屎既政府唔要啦 推倒佢啦

要捱到G20或者投票日 踢走班保黃黨
到時我就唔再反了

比哂deadline都冇正面回應
咁之後發生咩事個責任關巿民乜事？

恆指已經令到好多人失去左良知同公義

你都未打
比埋account 我必過
唔比死全家

一係比地址我入白信封寄一蚊比你

做乜撚者你
睇你個死款都知你係平時比人恰到上心口個種人

我遊行示威唔影響到人不如番屋企打飛機
你都on9

你咁有善心去開善堂啦

如果個個好似樓主你咁諗 冇人肯犧牲 咁遊行都唔洗出 喱係屋企打飛機咪算數囉

完全唔撚順

無用架，一講呢啲連登仔就話你係鬼係五毛

最後結果都係中共一國一制啦
除非一係革命 一係上面經濟唔好搞到倒台
否則港共點會聽我地講呀 一聽就代表民主有用
所以我地做既野
一係就拎個中間點 大家好黎好去
一係就推翻佢 但預左要流血
真係冇辦法

你69 616 遊行夠阻住好多港島區市民開工/做生意/行街啦 咁你又行？圍警總個影響範圍仲細過遊行啦

你都戇撚鳩鳩 所有反抗同抗爭活動都實有社會代價 唔係點逼當權者回應？

69 612 616 破百萬 二百萬人上街都冇撚人重視 個港共政府仲係視若無睹 個社會咁撚荒謬 我地仲可以做咩？

我地已經唔係一嘢跳到去武裝革命 我地自知冇咁嘅能力 每次行動每次佔領我地都要諗下點樣出師有名 點樣係目的同對社會影響中取到平衡 佔政府機關 以癱瘓其運作加重政府管治壓力 用以作談判嘅政治籌碼已經係好好嘅做法 亦都係冇辦法中嘅辦法

你條撚屌仲諗住點？和平唱歌拍下手 就咁天真意為個所謂政府會聽話？咪睇咁撚多童話故事啦 呢到喺香港 現實嘅人間地獄 一班狗官黑警當權欺壓人民 醒下啦屌你老母

欣賞樓主你咁比心機打咁長，所以留個言同你講道理
老實講以你個邏輯其實連遊行都唔應該，因為阻住啲無辜既商戶做生意
其實有無諗過政府都有選擇權，只要佢做好啲，哪怕一啲啲，或者係還返巿民一個functional既立法會，提供返一個有實際作用既民意反饋渠道，我相信唔會有咁多人選擇不合作運動呢一步

希望你認真諗下事件既因果
歷史上民變係因為朝廷做得唔好，而唔係因為啲人食飽飯無野做。

你都要講出黎係說服到人先得 唔係你講經咩

你自己話要過，我從來無話過要俾

你生腦癌呀?

完全封鎖 返回上一頁

原本我都唔信，而家信了

即係你覺得日日準時返工返學，星期日放假先出去行個圈表達下意見，柒婆就會理你？

空氣抗爭？無影響抗爭？
你如果唔係三毛你真係天真過黑鮑嬌

我地係要爭取最大公約數，最多人既支持。
目標相同，手段可各施其職，同時盡可能尊重其他路線既人。請一致對外。

200萬人上街係一種表態
621唔出嚟其實都係一種表態嚟

連登仔唔願收，繼續無視民意反彈啦

自由不是免費的。樣樣都吾想損失，又想得到不再是必然的自由，就係港人難以成功爭取自由既原因之一。

咁仲唔收皮?

我只係想回你幾個字:
裝睡的人唔會醒

我哋從來冇阻止過要翻屋企嘅人走，係啲警犬唔放佢哋走，可唔可以唔好再屈我哋，我哋每次都一有救護就開路，自己用腦諗下或者你出黎睇過先再作評論啦。

你諗到有咩方法就講出嚟大家討論下
冇你就收嗲啦

你覺得依個「舊敵人」係我地自己專登搵出嚟攻擊佢嘅？你有冇諗過依家係邊個攻擊邊個先？
仲有，如果新嘅政權唔會比舊嘅政權好，你就會選擇妥協？知唔知人類文明係點樣進步架？你係咪戇鳩架？

絲打明白

會理 等到香港有普選 你200百人上街就有用喇 重點而家唔撚係囉

見你打咁長都唔知你真膠定假膠
照你咁講我睇你已經超越左一般和理非
講稅局個下先搞笑
老老豆豆d人今日換唔到身份證下星期換唔得？
乜q野稅項問題下星期問又唔得?
今日根本對民生影響勁低

哈哈哈
答非所問小學雞

如果你將而家呢個狀況界定為「唔怕警察」，咁樣係推唔到去成個社會無法無天嘅地步。你講嗰啲唔怕警察會導致社會混亂嘅例子，係講緊執法者嘅存在唔再可以阻嚇到嚴重罪案發生，而唔係純粹講緊唔將執法者擺喺一個備受尊敬嘅崇高地位。圍堵警察總部只係表現到後者，唔係前者。而家無人係話可以無視曬所有法律，你唔需要將啲嘢無限放大。

去指責比人壓逼既人 唔去指責壓逼者 可笑 一日既癱瘓又吹到天咁大影響 已經將影響減到最少 最大影響咪d龜 唔好再開acct打輿論戰了

一篇咁理性分析O既討論
都可以有咁多負評
仲要句句都係D 看似道理O既"金句",
可想而之呢班人已經去到個個位係黃之鋒level

得啦，你老母俾狗屌

都係咪撚再幫佢推post啦

好想問下你前幾年有冇存在過

去鬧林鄭 唔好鬧我地

純粹想留言 我屌你老母 你又做左啲咩呀 淨係識不停改條底線

無話變吾變質
所有野都有前因後果
順住變姐

一睇就知係五毛
黃之峰已經俾人叫收皮，你坐左幾耐呀?
除左黃之峰你仲識邊個

因為佢唔讓
走去勸退一啲雞蛋

坦白講 呢啲係欺善怕惡

你係咪警犬個啲談判專家黎

既然你都知道係政府問題.點解你唔去譴責政府唔正面回應示威者的訴求?
依家成個起因都係政府到.你掉轉槍頭指責返示威者阻你生計?
政府起D濕鳩大白象工程送錢上去中央又唔見你開PO屌鳩政府浪費公帑,唔拎D錢幫香港發展?
你講出黎之前有無用腦諗下?
講真,正正係有你呢D自私只顧自己利益的人,政府先會咁撚柒囂張漠視民意.
你自己有份間接造成嫁!

你都on9 好好反省下

你好彩 我淨係block三毛唔block on9

巴打 無惡意
望住你篇文 好似睇緊我以前考dse 通識答問題咁
依d 係現實唔work 架

收啦 condom仔 繼續扮死生癌啦

點變質？目標不嬲好明確，只係改變抗爭手法

我講一個就淨係識佢一個?
你都係勁O既
仲有條友岩岩放出黎已經咁多人擁佢
你睇下連登E邊大部分都係幫佢講說話

巴打你收皮啦
你有冇諗過出面班兄弟點解要做咁多野
沒有暴徒 只有暴政呀！
呢個社會係比呢班當權者扭曲 唔係出面班兄弟
你估佢地唔想係屋企嘆冷氣打下J？
你自己都識講啦200萬人出黎都冇用
對住一個極權又賴皮既政權 請問仲可以點？
你話影響到人有人無辜
但偏偏班兄弟爭取緊既自由係佢地都有份
其實最無辜係全香港既市民呀屌你老母！

狗就咪扮人啦

Exac7tly
唔同嘅係戴撚晒頭盔
前面講聲自己都係反送中有出去遊行
最後加句香港加油咁
中間幾段同藍絲廢老啲論點無撚分別

見到咩有警員無辜已經冇睇

唔該你逐個post睇清楚人地畀你既論據先啦
影響經濟呢個位真係令人覺得你無讀過書
得閑睇多d Bloomberg 上面有師兄share左

自從69 612 恆指日日升

好老實同你講，我都有頭家要養，家境都好窮困，但係我窮到餓死都唔會去做垃圾黑警！
如果真係為香港好嘅，警總入面你所謂嘅無辜人士一定會理解宜家作出嘅少少時間上犧牲可以造就香港嘅未來，何樂而不為？

大家都進步咗 得你仲留係2014年

講到尾你係咪全手都係牛？

因為大家都好清楚
樓主你一係就唔識用個腦 一係就五毛
個香港都就快玩完仲講緊影響市民返工同影響恆指
你有冇病啊

戒吓民意潔癖啦香港人

我先多謝你去遊行

但遊咗20年，你認為自己爭取到同成功過咩嘢？

無！

重有，當你要講咩民意呀、咩失民心時

麻煩再次睇多幾次示威者被人打到無知覺

爆血爆眼先啦！

香港人舊果代真喺好善忘

但好彩呢一代年青人包括我自己唔學似你

警察裡面無一個係無辜

無力協助他嗎 也願你任由他
當你話佢地影響緊你既生活既時候 你覺得反感
你知唔知佢地為緊香港人包括你 犧牲緊d乜嘢？
佢地同你一樣都係普通人 佢地都有家庭有工作有生活 暴動罪閒閒地坐三五七年 佢地企出黎犧牲自己 為緊乜野？你憑乜野話影響緊你自己既生活？
停一停 諗一諗 既係你自己
你覺得表達方式唔係你想咁
fine！
既然目標一致 一係你比d suggestion出黎 無既話就唔該唔好出埋d垃圾自私文 一d意思都無

你估冇嘢我哋好想出嚟呀

成篇文好出糧feel，淨係第三點講恆指都可以話你既理由必定錯

明知跌市
買重熊未？

on9都算啦 恆指仲升緊都可以吹到咁

你係咪失心瘋，將啲嘢調轉講

打咁多字先得三毛

認真：麻煩睇一睇不合作運動嘅post先

我信樓主你係on9 姐，end game 個思想仲停留係" 有警察好無辜"度

e家d黑警仲黑過黑社會 分分鐘你交保護費 班黑社保護返你

其實po主唔使講咁多，都係果句....後生的睇唔到希望。
你指意一班搵唔到希望、未來的人同你講經濟？？係咪經濟好佢地就唔使往劏房先，？？

普通市民要唔要自由？
要就要付出
已經唔係要你企出黎
如果唔要自由既ok
請各位焦土這裡吧

收皮啦，屌你老母

大趨勢係冇可能咁樣
因為一方有利，另一方就會蝕，正常健康嘅社會係應該所有野都趨向平衡
你估有得揀，大家唔會想做港豬咩
個個安居樂業仲要搞事？

林奠又有理過香港200萬人意見？

希望你只係天真而唔係戇鳩
你知唔知戇鳩係無藥醫嫁
嚟到今時今日咁仲講無辜
香港而家搞成咁我哋自己申請架？

你唔信咪開PO 問等人正負皮答你

重有味撚講咩春經濟，恆指啦

中共再咁操盤落去

阿叔你仔女第時屎都無撚得食呀

個個都無辜架
咁得未呀？！

柒碌扮智者
收工啦

無昨日的因，邊有今日的果

共業 呀

我返灣仔果幾棟
最好日日圍早放又逗糧
同埋冇封到路 要出入都行到

人類唔可以一錯再錯， 邊個撐黑警邊個仆街死

你仆街死啦 咪阻住

仲有，影響恒指？？？？
六一九之後都係跌左幾點咋喎
連雨傘時候都係跌左好少
你唔識呢真係唔緊要，唔好係度散播謠言
你問心，對唔對得住用身體保衛香港義士同烈士

成班都有政治潔癖，隔離po掟下隻雞蛋都嘈生晒，嗰頭又話兄弟爬山

遊行無結果 去黎幹什麼？
打卡？

完全封鎖樓豬 死三毛

完全封鎖
我淨係見到堆完全明白但其實唔明白
已經想嘔

「打份工」呢句真係萬能
咁撚樣全世界都唔駛為自己行為負責任

戇鳩

[置頂］和理非解放公務員指南

我都有開post叫人登記選民
但唔該你唔好騎劫
選舉係其中一個方法 但唔係唯一一個方法
講緊立法會選舉係下年年尾嘅事 咁唔通2020年尾到之前
你叫大家坐以待斃咩

我相信如果真係有一個更好方法
咩都唔洗做就可以令政府做到曬四大訴求
無人會想出嚟又流血又流汗
你估出嚟日曬雨淋好好玩？
你估年輕人唔驚對自己前途有影響？
你估舉旗個婆婆七老八十 仲要出嚟 佢會唔辛苦？
大家都要生活都要返工返學
但有人願意放棄自己嘅生活 唔留係屋企打機嘆冷氣
為大家爭取自由民主 你又有咩資格批評人哋？

而家個問題就係你有你示威
政府理得你二百幾萬人上街 都依然企硬
一係你講嚟聽吓 有咩兩全其美嘅方法
等大家都唔使咁辛苦 唔會影響到人 而又爭取到想要嘅嘢

五毛黎講都算比心機
今次出糧出夠一蚊比你

諗你老母

講咗deadline後升級 林鄭一早知

咁不如樓主講下點樣可以有效地令政府撤回？

全香港人都係無辜
請大家想想他們為什麼站出來
又想要自由又唔想付出唔想關你事？
發撚緊夢？

=.=

特首你有份投票選？

616，自膠

一睇你講恆指就露晒底啦
香港會影響到恆指升跌你真係太撚天真

ON9 班人出黎日曬雨淋
好撚好玩啊

唔係d狗仆街在先 邊會咁多人出
留係屋企唔撚好?

你自己諗清楚 你所謂嘅道理爭取到乜野
你自己會有答案
除非你同我講我唔在意結果
再唔係你太撚柒天真

洗撚咩，現場先屌柒完佢扮大台搞投票，你又跟佢玩投票?
不如學掌門人睇下邊邊掌聲大啲呀?
唔洗再扮啦，收啦

DLLM 搞革命驚依樣驚果樣
不如返屋企做奴隸算
你配有自由咩

我欣賞你
比其他巴打高質唔係只係叫人死全家或問候家人或叫人偽進仔

我同意你講法，都同意樓主講法，只係覺得圍警總，衝就輸硬，唔衝都消耗自己意志。同埋人地已經打傳媒戰，扮縮扮慘，佢地可以扮得慘過你地。

我地一係一次過炒起晒成個政府班底再攪埋真普選，我都希望做到。再之後就係我講既香港(其實係全中國人)要進步唔好成日自己打自己人。做到咁樣就係最perfect，可惜今日睇到得少數人做到，大多數一唔岩key就起底小老母欺淩等行為，未識係大局上局部compromise。亦係我心痛原因。

恆指升喎點睇

呢條維穩撚，南亞之父係你老豆呀，屌你老母

請問點解係我地嘅行為影響到一般市民，而唔係政府影響市民
認清楚，

唔知你假膠定真心唔識

樓豬睇吓歷史上邊次成功嘅抗爭唔會影響到社會正常運作

抗爭本來同影響社會運作掛鉤
影響愈大 代表抗爭力度愈大

讀多啲書先
唔想影響民生嘅 唔好諗抗爭 唔好諗民主 做隻港豬啦

又屈，邊撚度有人衝?
死撚開啦五毛！！！

以前已經試過議會既和平路線(泛民拉布，傘兵.etc)，不過政府係唔係都DQ，已經証明議會作用不大
如果你諗到比起不合作運動更有效去令個政府唔再扮聾既話，願聞其詳
如果有得揀，大家都會想返屋企訓教打機，而唔係比人扑頭食彈

簡單啲
先救義士
要反送中

係政府唔回應我地先要行動升級，影響到你地係想你地都出聲聲討返始作俑者。唔該你都咁同你嘅同類講，呢啲行為係政府逼出嚟，你地係會反感呀，但應該要對政府反感

再

你未到同我討論既level,自己乖乖地去第度吠啦

憑你呢句 我覺得成個post都係無意義

話你戇鳩怕你嬲，圍堵得佢嘅，就梗係要佢唔方便㗎啦。 一切如常，圍條撚呀？

政府總部唔使返工多左日假
稅務大樓早放工wor
唔單止無怨氣 仲想佢地黎多幾日添

警總方面 做得狗/為狗服務預左啦
飯堂經理都一早辭左職

佢呢D垃圾, 仲話有遊行

咁去灣仔遊行夠搞到幾多人做唔到生意? 佢又去? 留屋企廁所遊行啦

反抗都要用下腦，你圍佢唔通佢會出嚟交人畀你？

現場還現場
連登還連登,
你唔係以為坐O係開PO 留言O個1萬人有9千係會出去?
醒下啦
咪得個講字

變質嘅係警隊
從文明社會嘅紀律部隊
變成黑幫山頭文化對市民鬥打鬥惡
仲有無所不用其極
老屈根本冇做過任何嘢嘅市民係暴徒
求醫都要拘捕
希望佢哋停一停
用個腦諗一諗
自己所效力嘅紀律部隊係唔係已經變咗質……廿年！

有撚人同你討論咩，屌你老母咋嘛
一咪靠屈你自己講撚飽啦

見到你依句真係唔撚洗再睇 政府應承左D咩?
我地唔係要求每人派100萬 我地要求既全部都係一個人應該有既自由 傻撚左?

收皮啦廢老屌你老母

去左兩次遊行就係度指指點點wtf

我地圍佢係要施壓逼佢回應，你真係唔識㗎喎，坐office涼冷氣扮工就唔好扮知現場咩情況仲扮有腦

恥！
鋪！
議！
員！

原來係咁
但我想講你唔好咁撚on9啦
醒下啦
又想要自由既空氣
又唔想付出？
你知唔知而家唔係同政府鬥
係同緊一個政權鬥
唔好拎養家黎做理由
因為你連自己屋企人既自由都捍衛唔到
如果個個都係你呢種人 好快可以投入阿爺的懷抱
一齊帶埋下一代住係牆入面

ok，咁你地逼到嗎？

我只係想講抗爭可以用幾種唔同方法姐

唔洗諗樓主一定出過一兩次

以為了解到咩事就係到講

612睇電視食花生見住班學生比人打既人係到指指點點 應該由送中送佢返去教育營就最好

願聞其詳

睇到你地開口埋口唔夠人講就屌人老母就越覺得香港無得救

唉

如果比我
我會屌你老婆，屌你條女，屌你細妹

使乜咁辛苦，又比人知你有重口味，係咪?

屌你老母 你呢啲垃圾口講話政府做得唔好乜乜柒柒希望佢地徹回 而家有人幫你手做撚埋你嗰份出嚟爭取 你好撚意思話人地阻撚住你生活？ 你個腦裝屎架？

你唔係得個講字?
你話大部分支持呀嘛，咪撚出黎睇下囉
根本主流意見就係多謝佢既付出，但今次活動無佢位置，唔撚洗出黎揸旗拎光環，你又要扮盲

好鬼

完

??唔撚得 睇極都唔明
政府龜縮? 然後我地變左質?
政府文職 無辜??
我係香港生活 我都無辜架wo 我被政府搞邊個體諒我?

乜鳩 無啦啦比黑社會打? 唔驚黑警? 你個乜鳩例子?
九唔搭八

退一萬步 你想拎示威者去同黑社會比?
示威者唔驚 係因為示威者無做錯
黑社會係犯法 係偷呃拐騙 唔會唔怕黑警架on鳩

香港有你依種人先最怪
去怪 被政權壓迫既人
都唔去怪 壓迫人既政權?

想玩分化 就走啦
返香討 返baby condom 5P啦

講幾種黎聽下 唔好同我講係send email投訴

無暴動，但無警察要負責
你對得住無啦啦食左150粒tear gas既和平示威者？
成百萬wo
梗係唔順啦，大佬我和平，你武力清場。
我有不反對通知書。點解我要被趕？
明顯係警察無計劃，覺得你地全部都係暴徒，結果都顯示佢地係錯
要道歉要交人出黎問責好正常姐
唔係輸打贏要下話警察

或者依個先係民主政府應該做
重視民意

敢問巴打一句，應承左乜嘢？

睇完樓豬就明白呢個程度示威既力度係完全未夠 咁都仲未瞓醒

所以大家話今日嘅事適合每日做，家陣一日咋，樓主嗰類人已經出嚟屌晒鬼唔好再屌佔領，發夢睇住大家今日嘅佔領做得幾好

後果：
我淨係知
乜都唔做 條例就會過
條例一過 大家一齊仆街

自己諗吓你想要咩後果

你要速龍小隊資料，可以用法庭程序。勇武打起上嚟，受傷只係你地。作為香港人唔想你地有事。有位爸打跳左落嚟，已經太多了。

唔知樓主係中策組定PPRB?
你地有冇兼職請人? 一個post 3毛?

樓主呢d戇鳩同達狗一樣要清算啦
人地反緊乜都未知
轉返用簡體啦樓豬

喂呀哥，衝警總係咪你講?
屈得咁撚開心依家扮慘?
返去幫你老豆執骨啦

話到明今日行動升級 大家和平地行動升級又要比你話?

唔好再推啦

無number>投訴左先
無number>投訴左先
無number>投訴左先

我屌你啦

撒定暫定依家唔重要，救到班義士，捉哂班黑警，下次衝個陣，起碼折斷左警察依個政治工具先啦

夜喇 收皮啦

做咩姐你
我係話連登大部分都盲撐佢
講乜現場
又唔信,又唔去自己求證,空口講白話
訓啦你番去

所以人地唔停唔諗你就要縮?
唔係比壓力對方要對方重新考慮?

即係被人強姦，對方唔肯收手，你就要考慮下自己反抗會唔會整到其他人，或者整亂個環境？

笑左 用法律 冇no點查啊 仲信法律可以搞掂黑警 有曬樣同名都未必入到啦 冇樣冇名入你老母啊

嘩屌你，你提出理論幾時變左我要求證?
唔係應該你去證明咩?
你依啲招式返支那就可能過到骨

咁你想點？一人一信？一人一email??

最撚憎人問一般市民點諗 屌你行出黎果班唔係市民黎架？你要做一隻比人壓榨既豬都算 點解仲要責問一啲幫緊你抗爭既人

負皮 上一頁

唔想屌鳩你 但你真係好on9
200萬人上街政府都可以無視係因為和平遊行佢當你行街
成無辜無辜掛係嘴邊
你下一代都係無辜 應該有高度既自治同自由
唔該你挺身而出守護千千萬萬既香港人 而唔係一心諗住唔阻人下爭取成功

我講事實
咩理論
你番去讀埋個中一先出黎講野啦
屌你老母

成篇都係 on9 不用回

圍警總有咩問題？

事實要有證據，你叫返我求證?
你傻撚左?

你講完咁撚多廢話就唔好撚再講咩香港加油啦，你好撚嘔心呀仆街

本身想問樓主你係咪太年輕, 但見到你話自己打工仔, 咁我都不妨叫樓主停一停, 思考下你自己到底諗緊D咩

Pt.1: 又係揸住"和平", "對方打份工", "有D人係無辜ga"
樓主你不如諗下香港由回歸至今和平左幾多年, 搞左幾多場行完都無咩用的抗爭? 當年高鐵, 皇后碼頭云云, 最後落得咩下場? 示威和唔和平? 佢地意見無人理? 一係唔講咁遠, 一百萬人行完個6月9號, 直到無事發生的晚上11點, 換來的只係"我地會加快修例過程"聲明。你覺得你個D所謂"和平"方法可以做到D咩? 還望賜教。
又諗大方向D, 呢廿幾年來, 係咩原因迫到一次又一次愈來愈大型的遊行, 雨傘, 再去到而家咁嘅境地?

你話只有一部分人喪心病狂, 我諗你真係訓左, 完全唔記得個場笑大人個口的撐7警大party, 佢地一定個個都係被迫害的猶太人。根本整個文化由日常的負面新聞到佢地自己衝出來柒, 都睇到佢地互相盲撐係幾咁根深柢固, 更加唔好講佢地D一哥的"你地無做錯到" 同埋不斷卸責推搪老屈。
連輔警都有人頂唔住佢地要辭職, 你就知呢個大染缸唔係少數人可以幫手改變同淨化。

Pt.2:
樓主, 不如你問下長榮而家罷緊工個D, 有無考慮埋D乘客好無辜? 咁樣會令人地坐唔到飛機, D時間亂哂龍? 又或者有邊個同事好想返工會好慘慘豬咁無工開?

由古時革命到近代罷工都有俾你見到, 當和平的談判已經失效, 人地唔當你係一回事, 你就必須要令對方知道自己唔係人地腳下的玩物。係你批評人地威脅無辜個陣, 都係個句, 你諗下先前發生左幾多事, 有幾多功夫做左而安坐權位之人一D都唔放在眼內?

Pt. 3:
傻豬啊, 唔怕警察的話, 個個都已經見到警察就衝左, 唔L洗理後果ga啦
而當下的問題係, 執法者已經唔再跟足條例做事, 可以唔展示編號同警員證就查你問你, 十個捉住一個無殺傷力的打, 開槍打頭, 然後開記者會個班淨係識叫你投訴, 又唔理大家"搵唔到no.點投訴" "樣都唔知點投訴"等等的基本問題, 令整件事係個死胡同endless loop, 愈發令公眾感到自己相信的機制原來唔work, 自己以為可靠的執法機關原來千瘡百孔, 製造出好深的無力感。

結語:
係啊, 件事係變左質, 只係佢變的, 不單係一開始的撤回惡法。由Day 1到而家爆出幾咁多不公不義的社會漏洞, 尤其連醫管局都唔可信 (你諗下, 有D巴絲好大精神壓力, 但怕社工會篤灰, 完全唔敢搵專業人士傾訴)
呢場抗爭會發展成更複雜的事, 而請你有心理準備日日都會被人阻住, 呢樣就係叫不合作運動。你可能覺得今日大家犧牲左你地的日常生活, 換個角度睇, 其實係權力機關犧牲左你整個未來, 只係你而家唔覺得個種殺傷力可以去到幾深。

你自己唔信,
我做乜番幫你求證
訓撚醒未

假如一個議會正常運作到 人民需唔需要咁走出嚟
示威遊行嘅根本 就係議會失去作用

加句香港加油係咪多三毛？

所以申請批露令，拎court order要CP交名。佢無得唔交

唔好下下老母。你唔識就google disclosure order

嘩屌，原來俾你spin撚左
我承認你有啲功力
我質疑你對黃之峰既睇法，俾你spin左去連登點睇
屌你，連登係道路真理生命呀?你拎個論壇意見黎講你無撚嘢呀嘛?

我地就係要阻住d狗 影響埋經濟
呢個政府唔見棺材唔流眼淚
影響到佢地既利益點都要出黎回應/讓步

1. 大部份警察喪心病狂, 小部分有良心就應該唔好再助紂為虐, 為金錢出賣良心, 值得嗎?
2. 識唔少員工都好支持, 有人工又唔洗返, WHY NOT? 政府唔聽民意, 行動升級就係想政府正視問題, 政府繼續做縮頭龜, 問題源頭來自政府.
3. 恆指同6-9比, 升左唔少, 自己check
4. 黑警問題, 應該由根源入手改革, 唔應該係人民作出不合理遷就
5. 坦白講, 任何行動都會得失唔同人

我相信大部份嘅香港人都想政府回應5大訴求

香港加油！

block得

示威影響到市民
源頭係冷血政府同黑警
請對準槍頭

收皮啦分化閪

諗左22件
仲要唔要諗多28年？

個陣幾百個速龍小隊啊 七警都比人影曬樣先入到啦 上到法庭點認人係邊個打啊 剩係上面見到個頭盔 幾百個都拉曬去坐?

唔通樓主依家喺警總入面痞梗？
有咩人生計影響咗？班狗冇飯開？

未放話俾人告暴動罪嘅兄弟呀
我屌你老母！

咁撚無辜你返大灣區幫習總含啦

喂 醒啦 得閒睇多D新聞好唔好??
你活係邊個平行時空?
我求其搵 投訴黑警 個案 都大撚把
仲有監狗會 係特首委任

新聞連結我都比埋你 :
"明報記者遭警員圍毆 三投訴兩列「無法追查」 一列「無法完全證明屬實」"

紅底01 都笑啦 : 監警會只是無牙老虎

聽咗你意見覺得你好撚戇鳩所以屌鳩你

對住港共極權政府駛哂橫手/濫哂權/互相包庇
樓主仲諗埋呢D野，連反抗都唔敢
等你做一世打工仔俾人食啦

依個post老實講不錯
好多巴打都講左唔同point各有可取之處

問候人果d可以去其他post繼續玩
留番有心討論果d係度繼續討論

企係到比狗射，仲要比人告
邊個無辜d呀？

抗爭冇影響就冇用啦
你遊行夠好多沿路商戶冇得做生意好無辜啦
你返入老母個閪到嗌反送中啦

我相信行出黎既人唔係得一想二既人，
大家只係想要一個公平公正既社會。

係囉係囉。不如連登集體sd微信比中共中央算啦。咪再搞喇

你真係好撚好笑，俾個人名表你，你做到啲咩?
黎呀，認人呀，嗰日邊個打鳩你，講唔講得出呀?
人都認唔撚到你講經咩?

仲要你話申請就申請?披露令係咁用架咩?唔好亂拋書包啦

就係因為太多好似樓主咁嘅人香港先變成咁

hello左膠

我屌你老母 少少犧牲都唔肯付出嘅抵你香港人一世俾共產黨壓住啦

too long don't read

簡單d黎講 樓主係話一至五我要番工唔好搞到我 星期日有遊行又岩我訴求米出黎當做下運動 btw番工賺錢>我既訴求 番工大撚哂 完

一直都係講緊想一二三四五
請問得左邊個？
係我地昏迷左定你昏迷左？

容許我講埋呢次，而家同投訴警察完全無關。

畀人打受左傷，你就可以用民事訴訟去控告打傷你既人，爭取賠償。呢個process係法庭driven既程序，唔需要警察/特首同意。

案例係話明，如果你唔sure應該告邊個，你係可以申請要求擁有相關資料既人，向你提供被告既資料。

你可以查證下，如果我錯先屌我都未遲。

我真係情願樓主係鬼
如果樓主係真心我真係喊出黎
樓主前幾年唔係香港？
同又係變左女仔畀人強姦
你唔屌個強姦犯你屌個女仔著唔夠多布
（呢個比喻都講到攰？）

香港人 要習慣下一啲非常手段嘅抗爭 下下都只見到眼前利益 真係抵香港冇民主自由嫁

樓豬iq有冇70？

咁你不如直接收皮啦 仲講咁多做咩

屌你老母

如果香港主流意見係樓主呢類人 真係收得皮

冇呀 冇變

你都算呢度少有比較有理智嘅人👍

佢話調查無果，都係唔知邊個打鳩你，我地盡最大努力叫晒全部伙記俾你認人，你可以點?

你咪撚戇鳩啦。

到你是但指一個，作偽證個風險就去左你度，你敢唔敢揹?

嘩
你係條街度行政府好驚呀

政府唔理 ->升級行動
就係咁簡單

不如你自己諗下 換轉你係政府
你會驚咩啦

睇睇下唔想睇，乜都唔撚做得
個政府理你咩？

仲唔收皮？

你睇下經過69 616之後政府唔同部門既記招 你覺得有正面回應？政府對於警犬警權過大視若無到 內部設置監警用既條例/委員會都比人推倒哂 加上無視大部份市民訴求 今日621所做既野就係想佢出黎比回應呀麻

認咩人呢請問？

咁披露令係點用呀請問？Norwich Pharmacal Order 唔係呢d情況可以用架咩。

點解到左呢個地步仲有人咁諗
你話啲人無辜，和平示威嘅人唔無辜咩
究竟你有無睇清楚個事實
好多人比警犬濫權咁打，又放催淚彈
仲話係適當武力，咁啲人唔無辜咩？
開左幾次記者會都播錄音帶就當解釋
我地爭取嘅野有咩錯
今次唔爭取，下次啲警犬濫權打人，你唔好話自己無辜啦，一切都係自己攞嚟

唔好再留言 玩分化 覺得做錯 就由佢錯 呢個post 由佢沉
下面再留言推POST
我正式屌你地老母

淨係覺得樓主d推論好小學雞

新聞賣曬出嚟，有曬片，仲認咩人？有既，認返自己係畀人打個o個個lor

民事用處呀
你俾人打鳩係民事?

三條問題得一倉答案就係:點解唔話一哥唔出黎回應???

垃圾文 負皮上一頁

全部黑衫，邊一個呀?
條片有咩特徵俾你認到係嗰一個人呀?
你究竟真唔明定扮唔明?

有用唔洗去到呢步啦
仲有 如果真係和平示威有用唔洗612後先話暫緩
仲有如果選舉有用唔洗民主黨多選票但整體議席仲少過保皇黨一半
仲有種種太多太多 要明既自然會明 只能夠講你諗野太表面唔夠深入 好似廢老咁每件事獨立分開黎睇 但現實唔係咁啊嘛

唔影響日常生活點比壓力政府

On9樓主拎恒指黎講
平時市場有負面消息又唔見你話民不聊生？
依家係政府搞到民不聊生而唔係個抗爭

同埋唔怕警察呢點你直接係以偏概全
我地唔怕警察係因為我地做既事本質上無錯，再加上成個社會有人監察住班警察所以我地唔驚

而唔係殺完人個罪犯唔驚

結論樓主一係on9一係三毛
如果係前者建議你用下個腦諗野

支持用念力抗爭
咁就唔會影響到人啦

黑警係無一個無辜
做得狗都100%賤 100%濫權

樓主你打呢篇嘢嘅時候又有冇用過個腦諗下？

前面啲廢話上面好多人都講咗
「唔怕警察」呢個後果你點諗出嚟？ 你個例子會唔會反智咗啲？ 只要警察一日都仲揸住支搶，冇乜可能有人唔怕，黑社會只會更加怕。

宜家嘅人唔怕佢會開槍係因為佢冇合理理由開槍，但面對三合會成員，我睇唔到佢地開槍嘅障礙，你話啲人會唔怕警察真係，除非佢唔怕死啦

OP block得啦

on9完未？

咩叫唔驚執法者?
執法者本來應該係保護市民 幫助市民
依家比政府利用 無一個好既監警制度
呢D全部都係民生野
如果我地依家唔作出改變
只會變本加勵

我唔撚知你出黎遊行既目的係乜
但我發覺你好似乜都唔識咁,跟風走出黎

大佬,唔係政府既野就一定岩架
唔岩唔係要當睇唔到架

執法者同市民係平等架,點解市民要驚執法者呀?
咪一撚樣係人?你講到好似唔洗比人工
佢係惡晒咁
執法者既權力係市民賦予架
因為市民相信呢個政府,所以相信呢個政府既執法部門
但當政府唔再係為市民服務.呢個執行者憑乜覺得係高人一等?

老老實實 就算人地俾人圍住做唔到野
做唔到野唔等於收唔到人工
政府都係會用納稅人啲錢出糧畀佢哋
仲可能會俾多啲OT錢佢地tim
袋袋平安可以補償精神損失既話好似影響唔大
（小弟愚見

我地都好無辜

簡單黎講 黑警處 同你講 當日太多黑警/速龍小隊
無法提供當日資料 然後法庭 可以點..?
當可以比哂資料你 你保證你認得到?
乜NO.都無? 告邊個?

講就容易 打民事有用 上面明報用左啦

同意 推

天琦

咪撚一開頭打過反送中
最後加個香港人加油就當自己係同路人
假到仆街

叫人做選民不嬲都叫緊架啦
對而家呢刻既訴求有任何幫助咩
既然你呢樣又唔得果樣又唔好
不如你又提議下有咩方法可以叫得郁個仆街政府回應我地既訴求啦

真正民主社會可能得
南韓可以選總統
法國有黃背心

香港係中共極權控制
佢地唔需要向選民負責

如果香港係民主社會，特首要向選民負責，69遊行當日已經撤回啦

歸根究底就係香港無民主，香港人要雙普選

立會全面直選就唔會有黃定光咁嘅垃圾

咁撚天真返屋企做埋本暑期作業佢啦

咁想問下應該點做
星期日再黎多個300萬人遊行？然後林鄭又出黎哦，已閱？

算啦樓主 係呢個時候打呢篇野冇用
依家就係只要你持有相反意見 就會圍插你嫁啦
如果一早覺得變左質就一早就停一停 諗一諗啦d人

現在最危害社會安全就是執法者，有無留意休班警察犯罪率幾高？呢一刻唔逼呢個藏污納垢但有權力、武力無限大嘅機構改革同問責，緃容警署內嘅暴徒傷害市民的話，將來社會就會倒退返去六十年代，處處要俾錢賄絡警察，到時所有人日常生活都會大倒退。喺一時不便同永刧沉淪之間，希望你懂孰輕孰重。

如果喺監警會、警察投訴科警警相衞，警務處長、保安局長極力卸責嘅現況下，你能提出更好方法去解決以上社會徵結，相信大家一定推爆。

樓主啲邏輯思考維好差。
尤其咩「唔怕警察」果點好on9。
根本唔同情況，客觀條件都唔同，唔好拉埋一齊講。再者，不嬲都有人唔怕警察，否則都唔會有人犯法。old news is so exciting。我覺得你無視咗個人差異，同誇大咗講到個個都會變成點點點。仲有，我就當主流大眾心態有變，唔通警察就唔會有相應調整咩？
好心你7少陣啦。

有幾多乞丐係皇帝話事
你搞經濟搞得好，咪少乞丐
你政府施政好得好，咪無人上街示威囉
你明唔明啊

我都真係好撚想 舒舒服服之後 有民主自由
邊撚個想三十幾度出去係條街度 屌政府老母
你要屌就屌政府壓迫人民上街.
唔係 係度怪被壓迫既人
連依D少少代價都唔肯付出 都已經唔係叫衝乜衝物 學人想有民主自由?

點解有「人」天真到咁? 仲話告黑警
朱經緯擺明打人都告到咁辛苦啦

本身諗住同你認真討論，但睇到依個cm就知屌都廢事 繼續活係自己嘅世界啦

認真答你 我相信樓主真心膠 唔係三毛 我自己係和平撚都係咁話
的確無609的話 612係會無民意基礎 但無612的犧牲
你以為政府會因為國際壓力同社會壓力暫緩咩
無死士的犧牲 你以為有619的遊行咩 但最後換出來就係
所謂[真誠道歉]

你依家係享受緊人地的犧牲換來暫緩條例
而612同時印証到香港警察處理示威遊行問題嚴重性

無人會因為為反而反走出去玩 30幾度又多人 企十粒鐘 故意走出去玩撚自己
你咁的講法 其本質就係自私，過橋抽板
因為到你得到你想要的成果 就想社會正常生活返 飛起為你犧牲的人
你問心，你612有無屌到個行動。我相信6,7成香港人都無屌到

你知唔知咁諗係好撚仆街，如果你係反修例的立場
除非你係藍色覺得條例係無問題，咁你再屌９我地阻撚你啦

呢個叫行動升級
唔係變質
因為政府漠視民意冇回應
所以民間先要加強抗爭力度
請樓主留意返因果關係

停啦

可能係睇唔到 香港政府制度上既問題
仲以為香港政府各機構 係公平中立
香港已經由內爛撚到外
但由於無點了解內部點爛法
仲天真相信 現今香港政府制度

而家有人因為個政府而死，但政府唔正正式式回應市民訴求，叫啲高官出嚟廢up，我地可以有咩辦法？
一啲行動難免影響到無辜嘅員工， 但其中一個手段亦都係透過影響前線，去施壓高級官員，別無他法。
況且， 冇一個黑警係無辜嘅。

標題黨左 負皮

駁唔到，表示完全認同

人地就係整緊個局比班義士踩
你睇下今日中環金鐘一帶差老數目就知
明知有示威都冇乜人
䲫圍警察總部人地就會回應？
612做成回響係因為有速龍
而家政府唔同你玩速龍，就玩情感牌，擺多一兩日實輸硬，一衝亦都輸硬，敢講班差佬今次實唔回擊，有你打佢再等上頭條
Be rational. Staying away a while from news n lihkg could make your mind a bit clearer.

我信你係兩次遊行都有去
不過應該淨係去咗遊行如果唔係應該講唔出呢啲說話

我想知
你而家係咪想同我講
到咗而家連撤回兩隻字都唔肯講嘅政府
你想咩人都唔影響 咩機關都唔癱瘓 就令到佢肯放人
係咩令你有呢個自信

若你嘅答案係無自信 唔該你尊重其他人並考慮有咩你做係舒服嘅

今日佢唔放人 唔放口「唔係暴動」
佢第二日連你淨係去遊行都可以拉埋
我希望兄弟爬山 各有各做 你可以明
呢場抗爭如果無咗啲前線兄弟 下一次佢又復推就唔會有下一班人夠膽出嚟
我唔想屌鳩你
你都唔好講到大家好似做咗咩大奸大惡嘅事 好任性咁
我地係救緊人 一個都唔放棄 過咗呢排嘅鎂光燈 你估佢仲會唔會留手比你有得用選票vote them out?
上次未被人DQ過？無見過掌心雷？種票？票站black out突然出現新票箱？
On9或者泛民先會諗得出血債票償 聽一次屌一次

又「我地」又「你地」，扮乜撚野？？？

所以一直係要定主題
獨委，不起訴等做直接主題 如果圍警總
而依個主題就簡單直接對外話比人聽我地最主要想要咩

同埋要大力解釋比中間派知 幫你暫緩法例的人 而家身陷險境 除時比人拉 坐6個

因為暫緩條例而想社會正常 因而走去屌遊行人士真係同過橋抽板無分別 好撚自私

事出必有因 港共政府漠視民意 必須承受結果

含啦你

大家都係反董卓聯合軍
你可以做袁紹 做公孫讚
坐係大本營唔出兵食花生

但係唔好阻 孫堅 同 曹操 出兵

好鬼 依個人

唔係一句話提供唔到就過骨的。

現實d講，警隊乜7都有record，點會提供唔到？

同埋明報都無做，你又點知唔得呢係咪？唔通圍警察總部就一定得？而家大家係發洩定爭取先？如果係前者既，咁我無野好講，但係繼續用咁既方法，可能成功前已經令人反感，逼人反對你地，你地係咪想咁樣？

咩叫搞到個社會扭曲哂 一早扭曲左

你都戇鳩，咩叫示威呀？你做D嘢影響唔到政府嘅，阿叉同你傾呀？

佢話提供唔到又點?

我問你, 你呢D「斯文人」你可以點?

你告佢咩? 你投訴佢咩? Sorry查左喇冇足夠證據唔接納喎

咁緊張打遍千字文
證明威脅比以前更大

下一步應該圍禮賓府

第一，無咩可能提供唔到。第二，你有權要求佢解釋點解提供唔到。

就算真係無，你可以告C P/警察部，因為班警察係執勤過程期間打你。如果法庭認為警察採取過分武力，佢可以make 咁既finding。有呢個finding，你地係咪更加理直氣壯？

咁你圍佢，佢唔show你，你又可以點？著住炸彈背心入警察總部同佢講數？

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

喂喂喂 警隊係乜7都有record
咁你想佢比咩記錄你阿?
人名表 連NO.?
依加連樣都無阿..個個一式一樣
點鳩告 告風濕阿?

退一萬步 你話學王喜講 射個幾多飛子彈都有記錄
咁當可以追究到開槍係邊個
然後賠錢了事 所以追究到刑責? 有阻嚇作用?
但如果唔得 仲要有機會被人告暴動

無開槍 被圍被打個D義士點算?
唔撚洗理啦?

喂阿 咪咁天真啦 圍警察總部係 唔一定得
但你個D方法都唔得 係根本連開頭已經唔得

講真我無阻止你做 你既然有 咁好 既方法
我係你就快D去聯絡被射 既義士 商討下啦
付諸實行 GOGOGO

喂喂喂被人用棍 用盾 圍打既人 sor9ly 你地無阿 叫你地唔好搞阿

企開啲啦你老味變質
就係因為反送中已經開始去到結尾
我地先要集中屌班死警犬
我地宜家大條道理出黎玩佢地呀
繼續集中係反送中只會令我地士氣低落
因為理性啲諗根本就已經唔會有咩進展

第二 警犬都係人?佢地有冇當我地係人呀
佢地拎份糧大曬?不如學陳健波話係收成期啦你老母
用下個腦啦你

點樣要求佢提供呀？方法呢？

面對面問佢show pass同編號都唔比喎
認樣呀天才？

活喺象牙塔指點江山

理直氣壯?
佢地依加都好理直氣壯地 唔理你阿
唔理你 就係唔理你阿
你拎咩出黎都係唔理你
依加保安局局長話 你個頭撞到佢粒子彈阿
笑死

圍我地唔理我地 咪繼續不停各種不合作運動囉
你個d 乜打人民事都得架 各有各做 有咩衝突?

CHING 不如你幫手同政府爭取雙普選

修例通過後香港愈黎愈大陸化
大陸重點投資某幾個大城市都已經超越左香港
香港仲有乜野優勢吸引人投資？
如果你係做big4既 你日後既價值同深圳班同事無分別喇
咁樣香港經濟真係會好咩？

咁所以我地咪要圍佢地lo
要睇邊個忍到唔通企係屋企到忍屎?
屌警犬都比人話番轉頭 咁出街唔好出聲啦
會有人投訴你嘈呀

姐面對政府嘅回應你都仲想穩穩定定爭取到，你都諗好多。

（ Show Blocked User - 人無樓不發 )

既然你講到好似好熟咁，你話係，咪係lor。

見到佢地係無辜呢句已經唔洗睇落去

仲有，你講出咗個問題，啲警察為份糧，返工等收工，呢個咪警察現時嘅問題之一囉

打份工為份糧，求撚其其，打人就叻

on9到冇辦法睇完你篇文

有無思考過點解警察呢排唔再出嚟清場？點解政府係咁放料話你地既行動令到999處理唔到？政府就係要令普遍市民對你地做既事反感。佢都唔知幾想你地繼續不合作。

咁搞警總宜家有咩問題
佢地有家人我地冇?佢地搞我地搞得咁開心
宜家出黎流兩滴馬尿就想洗底?
佢地要番屋企關我乜事
要怪就怪佢地阿頭同佢地割蓆
比人當安全套咁用都唔走 佢地一係on9一係為錢
兩樣都係唔死都冇用 冇得怨

喂..咪只係覆我依個啦
仲有樓上個段呢?

佢唔清場 我地就乜都唔好做?
任鳩佢冷處理? 乜撚野logic?
仲有佢要入你 乜撚都入到你架啦
咁就乜都唔好做?

仲有其實今日做過d乜柒 講到好似癱瘓左成個香港咁
有乜好意見就拎出黎 不過起碼係要開頭都要work個隻
唔好一味民意乜乜乜 唔好乜乜乜 好撚on鳩

咪黎依套啦 你唔出黎 乜都唔做
cctvb 同 政府一樣可以話你地收哂貨..
你睇元秋今日仲話 過多1-2個月再重推阿
根本事實係點都有得入你

樓主太天真
有d警犬無唔無辜我唔知
但我認同阻礙到某啲公務員或者人
但咁又點?
呢家唔係玩泥沙係抗爭
咩都唔付出就想有結果?
當年孫中山革命又有幾多個無辜者死去?
結果就係後人享受到嘅生活
你又會唔會記得嗰啲無辜者?
呢場抗爭由開始嘅時候就要有覺悟
一定有無辜者同犧牲嘅出現
顧頭顧尾結果就係咩都得唔到
如果樓主繼續呢個思想唔會得到任何嘢

你似形容緊政府多啲喎

意見係由智商引發出黎，
你既智商低所以先諗到呢種白痴既道理，
我亦相信8成人類都係同你一樣咁低智商，
你講弱智野比人屌就一撚定架啦⋯⋯

1）恆指跌你都講得出，證明你無睇新聞，日日升緊，而你既低智商令你唔知呢個世界係咩野控制緊恆指，係大戶，唔係圍警總。

2）香港大陸化後，就會變成大陸咁，所有錢集中係貪官到，到時政府推新法例要收40%稅，而取消所有醫療福利，你又和理非非咁比人撳住黎打，反抗唔到，你就會後悔點解今日唔反抗。

3）對付暴政，只有用比佢更暴力既方法，先有可能阻止到，雖然未必得，但係屋企打飛機就一撚定唔得！

4）怕唔怕警察呢樣野，就同怕唔怕人一樣，主要係睇裝備，邊個有槍，邊個有權開槍合法殺人，人類既本能就會怕佢。我年拿交4萬幾蚊稅比d警犬打尻我？你係咪有病？你係咪拿緊最低工資唔撚使交稅？

5）又係個句簡單道理，屋企老豆暴力打個仔，個仔反抗個老豆，然後比個細佬屌咪撚攪事，聽日仲要返學交功課，交唔到會比老師屌⋯⋯呢個人就係你，有正常智商既人都睇得出你On9

6）你只係一個自私既人，你想有人幫你出頭，但唔想人阻到你搵食。世上邊有咁撚著數既野，你比人阻到搵食，即係你本身都係做緊d低賤既工作，係社會低層最受傳統中國人壓迫的一群人，你不單只習慣左唔反坑，仲習慣左屌尻替你反抗既人，你就係傳統既中國人，所以你唔值得擁有自由，你關心既只係微不足道既狗糧。

候選DQ你, 唔小心俾你選到再DQ你

首先 大家都係社會一份子
唔好諗住獨善其身
大家或多或少 都會受到社會事件影響
以唔同形式承擔社會責任

其次 社會事件都會影響經濟活動
恆指可能會有波動
但係將短時間既波幅
扯到去長遠失業率上升 經濟衰退
會唔會有d不切實際

再者 驚唔驚一個執法者
唔會影響政府賦予佢既執法能力
唔會因為你唔驚佢
佢就唔可以遵從法例拘捕你
阻嚇力應該係建基於犯罪所要受到既刑責
一般市民亦都無必要恐懼執法者

所以乜都唔好做 大家返屋企打飛機等送中？
點解可以有人咁蠢

on9

dllm 樓市早D死啦！咁熱9 企成日我好開心？每次出嚟都唔知會唔會比狗 charge 暴動罪好好玩？如果林鄭早幾日話5位義士係無罪，收回修法， 下令設立獨立委員會去監察啲警員，我相信今日唔會有人出嚟。

不如樓主諗下班示威者點解要抗爭？佢地為既絕對唔係只有自己。係為香港。

不過從你既文章我只係睇到自私兩個字。

我認為大家都要諗下之後點

今日毫無疑問大家係做得岩既
大家一早定好死線
講左冇回應就不合作運動
需今日我地做既只係癱瘓政府工作

但如果政府同警賊一直都係冷對待
咁之後我地仲可以點做？

大家不斷留守，等待回應
情況會變返佔中佔旺咁

大佬，政治係無得你扮好人，可憐呢個可憐果個，因為雙方都一定有無辜受累ge人，你只可以睇事非黑白。
咁多次洗禮你仲唔明？

圍警察同稅局已經最唔影響民生
高官又唔負責，咁你想點？叫人寫email?

唔知樓主有咩高見/上策黎代替而家d"下策"呢

係屋企念力抗共

樓主講到好多野明白明白咁，但又唔想香港人或整個香港為件事有付出，和平遊行換來hea爆既回應，完全沒理會市民訴求，某程度上黎講只係你已經接受政府的hea回應，但其他人接受唔到。

淨係去兩次遊行加呢段野就知你係人去我去嗰d垃圾割蓆和理非

其實圍政總 佔馬路 同依家本質係一樣的
一樣會帶給和平既人不便+增加政府運作 點解依家你會覺得有分別？

唉好少見一篇文可以on9 到唔知由邊到開始反駁好，唉

定晒deadline叫政府回應
政府就give a shit
但你認為行動升級係示威者問題？
分清楚前因後果先啦

樓主唔洗打咁長文

我地只要有信念，終有一日可以道德感召政府，克警

完

而家政府有問題，針對番政府。好合理喎。
根本責任在政府，咁佢又做過咩來解決？

選舉佢 dq埋你，選條毛？

你都知責任在政府，不如說服下政府 d膠官，做 d野。

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

返唔到屋企一晚講到死老豆甘

到宜家仲講緊單靠投票影響政府
咪就係因為有你呢種人 呢種上一代
所以搞撚到今日我地要咁撚煩囉

佔領都唔得 咁大家係屋企食齋念佛抗共啦

發夢要諗下做乜野佢先會痛，或者上面先會痛去叫佢做
除左要外國幫手外，停擺金融係其中一個形式
不過我絕對反對非法行為

我屌呀？我地邊忽似警犬請問？你係咪睇得CCTVB太多？
對於一個假民主社會 和平抗爭係無用
一開始可以用 但睇下我地遊行咁多次 政府繼續當我地無到 咁行動升級有咩問題？
你繼續縮啦bye

可能係你唔了解事件
或意志薄弱

三毛開工都咁多人覆，屌！

樓主打咁多字其實個重心只係～

我乜都唔想理，唔好阻住我揾食

有冇諗過個社會一早變咗質
係哩家爆晒出嚟 有班人唔想扮睇唔到

你有無搞錯咗啲咩？係警察自己唔開門比救護
再講 佢地用tear gas、開槍果時有無諗過我地中槍果個伯伯都係有cancer 我地全部都係手無寸鐵 無辜嘅市民
比民個政府 政權玩弄手中 包括你自己都係
唔係人民搞到政府亂 係政府搞到社會亂
唔該你釐清哂件事先啦

三毛即ban

咁撚唔想返工比人圍比人屌
咪唔好撚做黑警囉
又要做又要屌人圍鳩你扮可憐

612全部既人都好和平啦
咪又係比人子彈橫飛
有無人諗過佢地？

仲有走入中信果班呢？ 比人係人群中掟催淚彈
果到成班都無辜 又點計？

就係你呢挺人 成日話黑警有好人 乜柒乜柒
講呢句之前唔該諗下班黑警 用咩手法對班和平示威者

係喇係喇 所有示威者翻屋企靜座 政府就會聽佢地既訴求喇

dllm

係少有 但唔代表理智
弱智就有你地份

從來要怪既都係壓迫人既人 而唔係被壓迫既 而家佢地係幫埋你手 為埋你有份既將來 但你就只係諗到自己小小既不方便 你唔諗下義士幾辛苦 烈士既犧牲

如果你真係有去呢兩次遊行，你就應該更加會明白琴日嘅行動
我哋咁多人和平遊行換嚟啲咩？

除咗你嘅自我感覺良好
除咗林鄭覺得係普通巿民嘅一般活動之外

仲有乜啊？

行到呢步，大家都唔想，大家都唔想阻到其他人
但唔咁樣做，不如你教下大家點樣做？

正評既人可唔可以都諗下係咪真係要咁諗

樓豬弱智，完

收皮啦 你同陳建波收皮論 有咩唔同

民主唔係嗌句香港加油就有嘅
如果你有更好嘅提議可以講
尋日個行動已經好和平，冇衝擊，你覺得仲有咩方法可以更和平同有效？

婦人之仁，講咩影響到無辜既人，驚煩到人想扮好人根本唔應該出黎示威，做順民算，你呢d正宗打手

當你既行動對個社會一啲影響都無
政府憑咩要聽你講？

最需要負責任既係漠視民意既政府

而上面有提及既投訴等方式好多巴打都做緊
why not both?

都唔知你係咪警察或屋企人係差佬，甚至你直情係政府或親府派僱用既打手，成日俾藉口政府差佬做錯野唔駛負責任，真係好憎班死差佬，濫權無王管，遲早政府應設獨立由非警務人員組成既機構處置差佬紀律、違法問題

岩呀 冇衝擊就好和平呀
噴下油 掟下雞蛋 用鐵馬封下出入口
整下d cctv呀 都幾和平既

垃圾廢文
扮理性扮中立
實際用啲不存在既民生同經濟“影響”黎譴責示威者
有咩目的好明顯啦
講到霸幾條路會影響全民市民民生
講到圍警總同稅局會搞到恆指急瀉經濟衰退
吹到9唔撚搭柒
連登仔開始識玩文宣
已經免疫分化
三毛返去繼續度下新橋先出黎柒啦

無知一問 點為之濫權先？
撇除左係呢幾日既事件上面 有咩事令到你覺得佢地濫權呀？
設獨立由非警務人員組成既機構處置差佬紀律、違法問題 咁比你做呢個機構既人 你又咪會執法不公 下下都話差佬錯 你自己都唔可以客觀去分析啦

啱呀，撇除濫權嘅事件，差佬仲邊有濫權，依位人兄心水清

篇文對家打既？
首先利申我反對乜乜乜，但乜乜乜
又係呢啲套路

第二 睇完第一點就知你冇去過現場
中午十二點左右，明明警總正門開左條細通道俾文職果啲人走
啲人仲話俾文職果啲人走晒先封返條路仔

所以樓主你講既野根本唔成立 蒜鳩掃把啦你!

無

自撚私 短視 完

講得出警察打份工咋 已經係腦殘
重點係佢地紀律部隊 一人犯錯 全體形象受罪
正如如果尋日有示威者好暴力的話
(大家都無衝 非常好)
全部示威者都會俾黑警形容成暴動喇
咁點解你講得出有警察無辜呀
佢哋成個風氣係包庇緊濫用暴力既黑警
所以無警察係無辜架！

佢出黎講聲佢同袍做錯 甚至幫我地 先叫有良知既警察。

不如向中環附近尖沙咀的外籍人士派傳單進一步政權的黑暗面暴力行為和解釋當中將來對閣下繼續旅遊/居住的風險,趁在g20前加強國際輿論壓力

又圍堵又掉雞蛋
搞亂哂香港

明明明明你老母咩 你明就唔係咁多癈話啦
一個政府對市民要求當聽唔到 到人民出嚟抗爭嘅時間就hea鳩你 有官員問責咩？ 有警察受處分咩？
有烈士死咗，有義士受傷被捕，政府做過乜？警察無所不用其技不停抓捕義士，嘔打和平示威市民，警監會做過乜？
樓主 我真係當你天真 但係你要醒啦
你當我地係度玩呀？咁多義士唔係為咗自己，佢地為咗香港未來，下一代呀，如果唔係咁多市民反對阻止，香港關係法無埋，香港就玩撚完㗎啦

下 問下都唔比嫁？
凡事必有因嫁啦 你覺得佢濫權實有個前因嫁 如果唔係點會覺得佢濫權呀？
唔夠你呢位巴打心水清

政府即係差佬，差佬即係差佬，兩者互為一體，大部分差佬係不爭事實，無辜既差佬或係署做既人應該辭職，助紂為虐、冷眼旁觀都係罪，講唔上無辜。如果因為生活需求無能力係私人市場求生，就應該默默忍自己無能既惡果，同時心入面要支持示威者，呢個係無辜但有罪既人最應該持有既心態

打咁大篇野做乜

你老母個閪就比人屌到變左質

恆指短期升跌原來反映左經濟好唔好，
又學到野

你同政府叫人表達意見可以send email有咩分別
走啦！

濫權=使用超越法例付予差佬既權力，一切違規行為
除左呢幾日，睇返以前示威活動，大把你睇，呢幾日事件只係令事件再次浮面，以前差佬只係暗啞底做，辦事方法係日積月累，形成佢地傳統同處事準則，你覺得差佬只係呢幾日至有違規濫權問題係你天真或扮唔知

俾其他獨立非差佬組織機構等於下下會話差佬錯？你咁講唔駛要法庭啦？醫委會咁專業係調查醫生犯錯都會搵非醫護人員做委員會，差佬呢d下欄既點解唔得？

我認同圍同癱瘓佢地運作就比到足夠壓力 但必須要加強宣傳比大部分市民知道 係政府冇正面回應導致 琴晚開始新聞都唔會完全報導我地既訴求 多數只係講一個係大部分普通人（我個唔化既老母）係無限接近撤回既暫緩條例 然後再講抗爭者影響民生 令我處於下風 所以一定重新聚焦核心去叫口號 唔好比人覺得係洩憤（雖然班黑警不斷挑釁） 希望大家知道民意係一個好大既後盾 失去左政府可以任意去暴力清場 國際間都好難幫口 至於係入面返工既人 到底係米真係無辜 佢地應該去指責既抗爭者定係當權者 令佢地身處困境既人係邊個 必須要大家加強宣傳比佢地更加知清楚知道 令佢地係可以係內部比壓力在位者 除左宣傳 之後應該大家應該討論 點樣係抗爭中留一點溫柔（係其他po見到分開紅海 好似可以討論下點執行）呢個係長期運動 完全封殺唔可能長時間得到支持 大家加油

入境做少一日野,就少150

濫權都唔係今時今日嘅事大佬，咁都問得出，啱啱由深山出黎？

1）幾年前雨傘運動，差權濫權事件拎本電話簿去寫都寫唔哂啦；2）唔講政治事件，差佬俾人炒牌時撻朵，借查身分證拎市民電話媾女，報紙新聞都唔知賣過幾多單，又失憶？

設獨立委員會查差佬成效係點無人知，因為政府差佬次次反對，試都過未試過，你就鳩噏話一定唔公正，知唔知咩係membership diversity？請教師兄，由唔同派別/專業嘅獨立人士組成嘅獨立委員會點樣可以衰過依家自己人查自己人？監警會同警察投訴科嘅“功效”依幾日唔少新聞傳媒都報哂，連紅底01都有講個機制有幾失敗。

當然，你心水咁清，一定已經諗過哂依啲因素，但都可以得出咁嘅偉論，邊有人夠你黎

惡法
警權
醫院後門資料
等等
邊樣問題唔大?
尋晚警察協同垃圾傳媒做假新聞 你覺得無問題?
係抗爭中越爆越多野 每件事都係大事件 你覺得小事?你可以接受?
唔知你係乜 人定鬼
但我都係一句
屌你老母 收錢講野 死全家

睇內容已經知你咩人
經濟永遠行先 民主自由其次
有人行出嚟幫你爭取咪當bonus囉
同經濟掛勾既人永遠就係唔會睇長線
美國香港關係法取消 走外資恆指跌得仲勁呀
第三產業無外國遊客淨做中國客你覺得做得住？
淨係美國懲罰性關税喺香港買野已經再無零關税呢個賣點
你呢d咁自私一味睇經濟成果既唔該諗下 分化完對你百害而無一利

成篇野點解點解然後blame the victims
不如你講下又咩唔影響到人又向到政府施壓既方法？
留係屋企用念力啊？

樓豬下次停一停諗一諗先出po

依家就係執法者警權過大冇受法治管制
要開獨立調查委員會令到有問題嘅警員受到制裁

智障定藍絲差佬？好少見文筆咁好嘅智障。當然我寧願你真係智障啦

1.堵塞警察總部
你入得一間公司你就係代表呢間公司，元秋出黎講野就係代表民建聯既意向，你著住套校服你既行為就係代表學校，有咩無辜，你係自願加入呢個團隊，如果無辜，你應自行辭職。

2.停止稅務局及入境事務大樓運作
有，當政府唔撚聽就係要升級架啦，衝你話暴民咁咪癱瘓政運作囉，已經好和平架喇又冇衝淨係企起到，唔係你有咩更好方法？

3.日後嘅後果
你試下條例過左，班9繼續濫權，攪到美國取消關係法……邊樣影響經濟d?

我地父母嘅工作都息息相關，絕對會影響我哋大家嘅生計，到時成個香港唔單止政治方面係全部都會有問題繼而誕生; -->我係人地老母，今次確實影響我生計，我搵少左，但你要我下一代以後成世活在恐懼中？咁我搵多幾份散工！後生仔未出黎搵錢，但我感謝佢地付出佢地自己黎捍衛我城！我地大人要做既就係加入，保護同支持！（金錢上）

次要係民生，無可否認今次黑警對市民嘅做法絕對係過分左！但我哋而家嘅行為好明顯係”唔怕警察”-->而家係人都怕左差人啦，又對住你個頭開槍又講老母，我小朋友見到差人都走呀！如果條例過左，今次唔追究的話，全世界都怕佢

sorry for 1999, 我部xzp就死！買過部電話再落去夢中鍊過！

其實樓主呢種短視嘅人香港唔少
佢係有佢嘅道理
但不得不講嘅今次逃犯條例修訂對社會太大影響
基本上就係開左道大門俾大陸隨意引渡任何人入大陸受審，基於大陸嘅人權紀錄，本身就不能接受
仲有嘅係大陸可以藉引渡對某D團體政治施壓
到時香港同一國一制有咩分別
亦override左基本法賦予俾香港人嘅自由
所以今次真係唔好有藉口了
如果要保護自己嘅人身自由乃至將來嘅生活，請全力支持反送中嘅示威活動

我相信大部份嘅香港人只要唔影響佢哋嘅生計日常生活之下，絕對係支持你哋嘅！
冇犧牲既支持，仲廉價過班明星影相話支持消防員。

無辜論又係得啖笑，佢地無辜，我地就抵死？依家去抗爭定係去做善事？

嘩你真係弱智架喎

你想做奴隸？先諗下你本身係什麼grade先講？高級到何x 平定去到華x公主級先？

澳門Ｄ朋友今時今日已經完全封鎖資訊。不講也不知。昨天，他們問我東涌是否好多游客。你仍然未知事情嚴重情？

唔去投訴唔聽民意既政府
去投訴表達民意既人民
依家唔係示威者去玩你
係當權者去玩你
分清莊閒未??

其實琴日家中有人去灣仔入境處辦理證件

最後拎唔到 要第二日再去

但無所謂啦 再同家人講69/612/616發生咩事

反洗佢地腦

宜家就係要咁玩

好難要老一輩既人用腦

大家講得多 佢地就會記住

所以大家加油！

係屋企靜坐就最唔影響到人

係一定有人無辜
咁你知唔知邊個無黑警呀
如果一開始有哂號碼
有得投訴
未必會個個都話
至少我唔會
咁宜家咩都無 淨係知警察做嘅
而佢地係一team人
話佢地都應該呀？

正宗廢中諗法

首先你要明白自己個定位
唔好以為自己係清泉
唔好以為自己係獨特 諗到無人諗到既事

呢到 絕大部分人都大專以上學歷
有「各」行業既經驗

你所「發現」既 一早知啦

以為有咩睇
點知係個無腦

Ching ，我明你講咩呀，可能咁樣真係對係到返工嘅人有不便，但係我覺得反修例嘅人會明白同了解。我覺得政府開始打宣傳戰，我地更加要做好啲，摩西開紅海我地得到咁多人支持，我地係佔領嘅時候都要繼續。可能你地覺得我on9，但係佔左馬路之後都要主動開翻條路俾人走，去到稅局等政府大樓要讓返條路俾人出入，主動釋出善意，咁先可以攞到民心。

另外講繼續咁攪落去會影響經濟，我想講：你想影響一時嘅經濟發展，定係之後永遠？請諗諗點解外國會反對？如果過左送中，外國一定撤資，因為香港唔再有特別地位，佢地只會當香港一個普通嘅中國城市（好似上海咁），外商一撤資香港就一定冇（你覺得香港中資勁啲定外資？🤷‍♂️）

再者點解要反暴動定義？你睇下香港法例（用6.12當例子），寫到明如果6.12政府定義為暴動，當日有參與到集會嘅人士，全部都可以以暴動罪拉晒返去，咁點拉晒返去？政府有心點會做唔到，佢有心話你有參與，見到你係金鐘地鐵站出過，佢都可以話你參與啦🤷‍♂️

Sor for 1999

剩係和理非攪得掂，香港唔會變成咁啦

懶偉大，咩影響到普通市民生活，大把人長時間去塞狗屋佢地嘅生活冇影響咩？我地夠要養家，你為班狗著想定自己？用養家黎做藉口真係得啖笑，你諗下自己做到成隻狗都仲要日做夜做養家係邊個錯？阻你幾日就冇飯食係你自己問題定個政府問題？預咗會有人反對，但你都唔好出聲比人鬧，你估我地好enjoy去抗爭？你要養家就收聲當幫忙，唔屌唔鬆化

打咁長，加左價？收一蚊？

睇頭兩句就知係打手

今日都唔係要求撒回去錯地方啦

成理當權者都痴哂線
我地d平民百姓可以點做?
暴力又唔得
長期不合作又俾人話
玩哂啦屌

樓主 你講得冇錯 。琴日只能講 民眾已經輸了
唔信者 你們繼續升級 令到自己去到牛角尖 到最後輸。大家放長雙眼 講就講咁多
我唔介意大家將我成為五毛
補充樓主 ： 警方呢家做緊真真正正 容忍 逼你們衝動 到最後 忍唔住出手 到真真正正捉大家 捉到大家你們勢力就減低 當勢力減低民心沒團結 沒團結到最後 輸 。成長過程

立法的問題但走去圍稅局

有無敵dq大法同功能組別，
選民係要做，
你想係立法會度贏真大係難啲囉。

我 地 夠 好 無 辜

都明你咩意思嘅。

但既然溫和嘅手段冇用，我哋又冇得用選舉問責，咁就唯有用盡唔同方法施壓。無辜都咁話㗎啦，如果干擾行政機關運作嘅話可以令班高層回應，咁其實就已經好值得。我哋唯有向各位受影響嘅香港人講對唔住。

反而見樓主出呢個post，就證明干擾行政機關呢樣嘢都有好多人唔理解同反感。我哋係咪要做多啲文宣，爭取支持？

政府差香港人太多野了

你老母個性病臭閪就無辜
被人打班義士無唔無辜呀？

大家要諗下 選民 選岩哂真係為市民好
如果行政長官 上埋垃圾 例出黎
你地覺得 立法會投票係點 ？會唔會有埋啲垃圾例 出
黎 自己思考下 。
掉雞蛋 浪費食物又俾其他國家 睇到 又會點 ？

停一停 認真思考 。

哦 原來講到尾 就係叫人投票姐

你可以坐時光機返03年了，呢個時代唔岩你

係就係變左 只不過係向正確嘅方向演變 班警察一直收取住不合比例嘅高薪而向極權國家低頭 咁係呢班黑警嘅選擇 唔理你係文職定係咩位 你的確為左你份糧係到助紂為虐

如果你話佢地有經濟壓力而選擇呢份工 咁其實係私人市場大把人係有經濟壓力 佢地係冇選擇到成為國家機器嘅一部份 咁既然你係為左份量出賣左自己人格 就唔好怪人係大是大非時咁對你

因為你地平時嘅得益 往往係最好嗰一批

樓主真係好撚左膠

其實師兄你講既野就算啱都好 你放上去連登或者fb 佢地只會話你5毛或屌鳩你 惡撚過共產黨

班差佬用暴力驅趕示威者果陣
有無check下邊個係無辜先呀
點解佢地見人就打？
連記者都打呀？
記者係咪無辜呀？
話尋晚既人犯法？
宜家邊個知法犯法先呀？
無number執勤仲大大聲話無位痴號碼？
宜家邊個玩無賴先呀？
你收哂人工福利
武器又係你最勁
做野果陣發癲又唔依法就話攰大壓力叫人諒解你
人地為社會抗爭唔依法你就話過份？

有無搞撚錯呀

hi 265291

你同佢地一齊落地獄喇，無得救

明顯狗進仔寫字

睇黎你唔係好瞭解共產黨
上深圳屌一屌維尼點睇？
唔洗寫明習總

聞到高級三毛既味。想主導輿論風向而家一D都無變質，四大訴求清晰明確，咩叫得一想二？所有野都係我地應得既權利！

1) 7警事件的確係濫權加濫用私刑既 呢點認同既
2) 年中新聞夠多人偷野 非禮等等啦, 你可以話警察衰左係知法犯法, 但好多時普通市民唔會唔知偷野 非禮等等呢D係犯法掛根本每行都有害群之馬 都有老鼠屎 我覺得唔可以一概而論囉
我唔係偏幫差佬呀 平心而論, 只不過佢地係接觸得市民同法例最多, 而其他既政府部門只不過係處理既範圍冇差佬要接觸得咁廣喳嘛, 從來執法者都唔易做嫁啦
唔只係差佬俾人炒牌時撻朵啦 好多職業都會嫁啦 消防 議員都會嫁啦, 唔係咩? 只不過好多時都冇比人發大出黎喳嘛
我冇話反對設獨立委員會查差佬, 但要成立一個委員會唔係一句話要成立就可以成立, 你唔係唔知政府做野有幾快嫁啦
再加上, 監警會由一名主席、三名副主席和不少於八名委員組成。委員全部由行政長官委任，分別來自社會不同界別，包括法律界、醫學界、教育界、社福界、商界和立法會議員等。

我而家開始只會食花生睇戲。

最好你地玩大d，等我可以放下假。

單機啦柒頭

上一頁

當年1977年貪污警察圍警總
有交談

首先我冇話差老只係呢幾日至有違規濫權問題, 濫權我又覺得未至於, 但某部份係有濫用暴力囉
法例係賦予差佬有權力去執行職務, 亦同時都有好多限制去限制差佬既權力去保障市民, 而且內部亦有好多指引同規限去限制差佬既權力, 唔係話佢想點就想點, 如果你真係冇做過既, 蛇咬你都唔認, 到時上到法庭咪打囉
呢幾日如果真係和平示威既, 佢地有冇作出任何駶散行動先?
辦事方法我就清楚佢地啦, 咁每行都係咁嫁啦, 我相信巴打你返工個行業都有嫁, 睇下你暗啞底做既野係方便自己定係遺背良心既野囉, 好取決於個人本質問題嫁喎
俾其他獨立非差佬組織機構等於下下會話差佬錯？ 我都冇咁講過呀, 我係舉例, 就好似你咁, 本身就係仇警既, 就算佢做D咩你都係覺得佢錯嫁啦, 有冇道理先? 成唔成立都唔到我地話事嫁啦, 而且有監警會同投訴警察課, 你可以話呢兩個部門係冇用, 無牙老虎黎

喂 過左成晚都係得句咁既垃圾
你愈覆愈廢 所以話真理真係愈辯愈明
講到尾你都係食花生 就收鳩皮啦
安坐家中指點江山 都算
一味話乜乜乜唔得唔得 潑冷水 就收聲啦
開頭講到係威係勢 原來食花生

喂 你打民事方法 個個logic 個個理由 咁撚work
快d出去開post呼籲啦 坐言要起先得架

濫權我又覺得未至於, 但某部份係有濫用暴力囉

?????????

黑人問號

Ching介唔介意講下自己學歷
好難相信一個高學歷既人會講埋啲咁無邏輯既說話

你好明顯就係未撚瞓個班啦...

多啲人做選民呢樣要做(for將來）
但係呢一刻你有咩更好既方法？
講出黎大家討論吓
無就唔該收皮
唔好講埋堆廢話

你覺得整護照、身份証、稅務緊急啲定撤回緊要啲？

on9就返屋企收聲啦

咁我打個陣又無諗佢地
只想包括埋恆大樹仁個班 唔搞分化

當然 唔知你 係咪我想 比面包容個班
之前唔係大學生 今年升格上黎就扮係

支持樓主

你同一班連律政司同司法機構都分唔清楚嘅人講立場講道理???